學聯軍師依幾日係咁叫人be wall 守大學 今日靜靜雞del post

鬧我分化啦
是撚旦

連登賤種不願面對現實

陳雲一早講左，大家聽唔入耳無計

唔好提嗰條煩膠得唔得

班廢物除左鬧陳雲冇野識做
反正學生條命又唔撚係佢條命

你老母就煩膠

Ok可以唔洗投佢再見啦泛民我會推攬炒post，永別

救理大人

拉

算啦 退出社運啦 香港人唔值得有陳雲

希望香港人睇清楚

條撚樣陳雲根本就係 attention seeker
人哋講東佢就講西
搏一次講中咗就出嚟也文也武

仲有撚唔知be water咩
呢個時候怪責有撚用咩？
呢個時候係怪責嘅時機咩？

陳雲完全冇人性

得喇
成班怨婦咁除左追擊販民落井下石同埋馬後炮之外你地仲做過d乜
成班云衛兵咁撚高章咁撚勁一早就應該做d成績出黎打販民面啦
你地又唔撚做，剩係識得打嘴炮，怪邊撚個呀
唔通你地又係口交救國?

獲獲都係咁撚樣
屌陳雲的人從來冇道歉 冇反省
陳雲的意見次次都係關乎局勢同人命
班友永遠柒完就等沉post
害死人唔出聲

民主社會 香港人要集體決定去死 邊個阻到
紅校勿守

收皮啦熱狗

你收嗲啦畜牲
上個星期起牆時陳雲已經出盡力屌你班友
至理大守城時更加苦口婆心講到口水乾叫唔好be wall
你屌陳雲的話
唔該而家去賠命俾學生呀屌你老母

樓豬你走先 依度我頂住

ok

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

陳雲就收皮啦，傻西一名

關鍵時刻分化POST
拉